唔想有第四個

Please help

推

盡做

出唔到去
無出去
夢遊完好攰 就幫手傳下

Push

年青人 未成功唔等於失敗阿

如果係ig 見到係你朋友有呢啲post
請多關心

中信去海富中心條橋隔離個花園?

唔好死

知你講邊條
但唔認得係咪

HELP PLS

幫推

Push help

似

屌，唔好

唔好呀

唔好，落番黎
我地需要你，我地香港既未來需要你，為了民主和自由

pls help

已經有人去左關心緊，天水圍既

Help

有無去過？

有冇時間睇?

頭先樓上啲巴打講嘅地方我都無去過或者好少去
所以認唔到

地點我啱啱收到係大約半個鐘前

天水圍栢慧豪園 巴士站上蓋花園

stay with us and we fight together

推呀

推 救人呀

push

我都覺似 但唔sure

push help

搵唔搵到啊

有無人趕咗過去 ？

no idea, push again

MTR有個女仔係咁喊，話佢朋友要自殺。
現場朋友幫手搵，連登仔幫手推。

push! pls don't, we need you!

有冇人系附近幫下手 五想再失去任何一個拉

ok 辛苦晒

大家頂住呀 要鬥長命 一個都不能少

佢最後咪講咗唔會有事住
不過大家都多啲關心身邊嘅人吧！

衝有咩用? 想唔想成功爭取2020立法會全面直選?

[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

聽朝美國國會議員一睇報紙, 明確見到我哋嘅願望!
上次台灣嘅議案喺國會全票通過, 今次香港都要贏!
推到上熱門畀前線英雄見到!

要死都攬住班狗官一齊死
唔係既話會死得好冤枉

push 唔准死呀

推呀！！！！！

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

咪撚死啦屌你，立會要人啊
比人屌都係咁話，我寧願你英勇就義都好撚過依家就咁自殺

當然唔希望住何人有事

推啊

佢咩樣？

推，救人

我都覺得似 但唔熟個頭唔敢肯定

No no please

需要幫手嗎
住得近

公海話天水圍
未fact check

可唔可以幫手去睇下

一日未check 到
一日都唔好鬆懈

你咁講我又見背景好似有幾幢公屋？ 如果係中環個邊啲大廈嘅燈好似唔係咁樣
希望盡快揾到

搵到了

搵到人？

屌你老味唔撚好再自殺

唔好再助長呢種風氣啦
死左都唔會對件事有幫助...

是

他沒事吧

推 唔好有第4個

點樣？

佢fb講左
佢唔係要自殺

Push!!

？

係咪平安啦 ？

有冇事啊

冇事 我朋友個朋友係事主隊友 話搵翻了

點

有冇相啊

天水圍？

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

Pish!

事主safe 未仲未有證據證實
大家繼續推

聽講係天水圍嚟

推
佢ig 宜家private 咗
但未必代表佢安全

請問有冇最新消息

ig是什麼

未有
隔離post有巴打上到去 話見事主同事主朋友走咗

都話納粹黨係唔會在乎幾多猶太人死

隔離post 表示有巴絲上咗去
唔見有人
有機會走咗

事主ig private 咗

我亦都有朋友聯絡緊佢
Fact check 緊事主情況

事主話佢已經ok